★慎入】Dow future.......

嘻嘻

今晚反cup上兩萬

燈撚到返咗全日高位